我想振興 香港男人既地位

大家都知香港出名狗公多

但形成狗公嘅其中一個原因
就係太多人都唔識溝女

結果就用錯曬方法

一係就做兵
一係就洗錢
一係就做兵同時踩低其他人地位

結果令到啲女嘅value高晒

以前ICQ年代都仲好啲
資訊冇咁流通

而家求其一個中學女神
出去接私影都幾萬人follow

所以我決定
將我畢生領會既 心法同技巧分享出嚟

等大家唔使做狗同派錢都溝到女

依家香港7-8 分既男仔
只可以溝到6-7分嘅女仔

呢個就係香港男人地位低微嘅結果

我想扭轉呢個心態

但係冇特定嘅主題 我會諗到乜講乜

岩洗既 請大家比個正評以示鼓勵

基本上好多人都錯咗一個概念

其實從來唔會有教人溝女呢回事

搵伴侶 就好似 你攞$10
去買$10嘅嘢
我最多教你係邊度可以買得到
坐咩車用咩交通工具

但好多人都好大想頭
個個就係用僥倖嘅心態
拎住$2-3就學人去買$10嘅嘢

所以就算唔好講溝女
普通買嘢你都買唔到啦

所以我同你講
第一樣 一分錢一分貨
你得咁嘅價值 就唔好諗住溝靚女

如果你係想同靚嘅女仔一齊
你必須有同靚嘅女仔「互相匹敵嘅對等條件」

E.g

你嘅對象 =》你既條件 at least
8分樣 =》7.5分樣
C cup 瘦底 =》有肌肉走肚腩
大學畢業 =》月入22000 up
24歲. =》 24歲以上（睇對象）
熱情開朗 =》 識搵話題

上述嘅條件只係對等情況
即係你有溝呢一種女嘅入場券
但係根據我嘅經驗

每一個女人
都會傾向搵自己身邊條件最好果一個男仔
所以 你要溝硬呢一種女

呢個條件先係穩陣級

你嘅對象 =》你既條件 at least
8分樣 =》8.5分樣
C cup 瘦底 =》有肌肉走肚腩
高女仔15cm （180up)

大學畢業 =》月入32000 up
24歲. =》 24歲以上（睇對象）
熱情開朗 =》 識搵話題 （大量技巧）
有樓

技巧非常重要
但係次要

首要必然係條件
所以第一點 必須盡量提升自己的價值

鬼唔知咩

無樓，已完。

你明 我明 所以有女 但好多毒撚唔明

你知 我知 單眼佬都知
但我都係冇女

依家咪算好 以為一個男人幾個老婆 咁廢嘅男人仲難溝女

其實最簡單直接同有效嘅方法就係
強調返要結婚嘅概念，但係同時鼓勵男性單身，創造一個供不應求嘅市場

提升自身價值

暫時睇落幾好, 推, 支持繼續

屌,有樓已經唔COVER晒所有優點啦
洗撚你講咩

=》咩意思, geater than or equal to?

屌你
教下毒撚點溝女啦

咁唔一定 大把人有樓 咁點解揀你

-> 箭咀only

樓豬:利申A0

好啦 講下毒撚點溝女

首先係 解決咗對住女會口震嘅問題先

嗰時我對住一個好鍾意嘅女仔 都好淆底

基本上克服嘅辦法

就係搵一啲 你對住佢唔會緊張嘅女仔傾計

例如一般樣既 中下條件嘅

最好搵多幾個 當打怪咁練經驗

對我來講氣場好重要

你對住個靚女 你要做到以下幾點

1. 唔可以俾佢覺得你鍾意佢
2. 唔可以過分自卑或自大
3. 自然得來切入到朋友交際模式

咁你就成功可以同靚女做到朋友嘅第一步
進階

4. 佢對你某方面嘅需要
（心事上/工作上/技能上）
5. 等待引發點
（佢淫底比你食左/佢失戀/突然地經歷左某事）
6. 營造個性（即係定立你嘅路線）
（靚仔型/運動型/事業型/知識型/經濟型）
路線鮮明先可以食到指定嘅目標

同豬扒傾電話，只可以練到123項
123項再熟練 高一級嘅演化就係456

所以條件同口才係好重要

講咁多都廢，真正振興到男人嘅地位係性交易合法化，將性依樣野嘅value降低，例如減少叫雞嘅cost，合法化左之後做雞/經營雞場要申領牌照，條件係驗身報告之類乜乜柒柒。當性變成一樣唔難得到嘅野嘅時候，邊個仲要曬咁多時間、金錢、心機去討好班女？到時除左真正嘅女神，普通女仔唔該搭車用返真果張八達通，唔可能再用塊閪

我搵到岩既對象 收左山喇
但經驗上 數目係未過50

問題係中國人社會 合法做雞都係雞
好似av好多人都拍 日本人都係睇唔起女優

日本性交易唔合法呀清...

但拍av做女優係合法

咁你香港睇都合法，就係講緊睇點同埋身砌

男多女少啲女點都value高啲

邊個唔知

6. 營造個性（即係定立你嘅路線）
（靚仔型/運動型/事業型/知識型/經濟型）
路線鮮明先可以食到指定嘅目標

毒撚型？

嗯

咩都無，得父幹

爽

唔出街,major果科冇女,身邊豬扒都冇隻點算

1. 唔可以俾佢覺得你鍾意佢
2. 唔可以過分自卑或自大
3. 自然得來切入到朋友交際模式
4. 佢對你某方面嘅需要
（心事上/工作上/技能上）

恭喜你成功入伍

佐助

。。。

做到就唔係毒撚啦，就係因為冇口才先叫毒

樓主教人去做兵

我自己最直接方法
1，識多啲唔同領域既朋友（拓展社交圈子）
2，發現並鎖定單一目標（單一鐘情好重要，上次衰左最好等一排先再搵個，唔好同一圈子內）
3，了解目標興趣，並做足功課（女性用品，品牌，衣著配搭，是非等等）
4，主動與目標建立實際關係（真。熟識）
5，最重要亦最難，引導目標對你產生依賴性行為（例如「最終對方會主動搵你」飯腳，行街，傾心事）︳依步最難講多少少，首先你要主動入侵佢既日常，並且合理展示坤士風度，令目標對你欲罷不能

6，合適時候突破朋友關係（姐係示愛）

基本上頭三步係你既決心
456其中一步失敗就可以搵過第個目標
由其是係第6步，只有yes or no, 無唔確定（得到咁既答覆最好保持番一定距離，唔好做兵）

以上方法入侵性比較強，使用不當會有後遺症
本人愛用，但請各下自行判斷合適與否

而家求其一個中學女神
出去接私影都幾萬人follow

呢個真
收兵真係好易
只要唔肥樣正常識打扮

其實有一招無敵

就係識多啲人溝多啲女

Sample size夠大一定總有個中

支持

中肯
見過太多三十幾歲柒樣呀叔搵兩三皮以為可以識後生靚女

大把人有樓 有樓都要再細分好多個level

朋友都唔駛做你期望岩岩識即刻比你埋牙屌啊

鬼王?

毒撚型都唔係無 你做到大學教授 無人話唔得既

無架 乜都要練出黎
只係依家同你講有得練 比個方向出黎

鬼王

值得參考喔巴打

都岩 如果你本身條件夠 再擴散出去 真係三不五時就有飯開⋯

我都見唔少⋯ 特別係未開齋嗰啲 要求多多

點鍛練口才好

你又唔見日韓係咁⋯韓國男人打女人係基本野添

男仔 大把路數啦
交友app/旅行/興趣班/Ig/連登/朋友的朋友

前提仲要係你唔係玩家 搵到一個啱嘅就已經得
一個點會難搵

其實口才未必係指你轉數好快

另一個角度睇係 你對於佢所講嘅嘢好多時都可以比到更加多嘅觀點

有時你識某一樣野 當傾到你熟悉嘅嘢嘅時候
你自自然然可以講到更加多俾佢知 都算係口才嘅一種表現

假設你係一個化妝師 同啲女傾化妝 你唔需要好有口才 人哋都會覺得你好叻

所以知識係可以某程度上壓過口才/急才

其實樓主都講哂重點
當然做唔做到又另一回事

你啱人未必人啱你呢

樓主講得好岩
因為事實上香港好多男仔嘅條件真係太差太差 唔係講有無錢有無樓
係外表唔執 講野又唔幽默風趣無乜學識
同女仔傾計都怕醜 然後上理叫春識唔到女朋友
而事實上唔洗做界女王
著衫行返英倫或者韓仔風
睇多啲書 有專精嘅運動 操返2-3個月 提升返自信心
如果咁都識唔到女朋友 我跳樓死

改變自己第一步：唔溝港女

樓豬方向錯左。
提升自己價值, 咪即係男性要做d野去取悅女性

你既方向先錯
樓豬都係叫大家增值自己 打好個底 再加埋社會風氣既改變 咁閪既價值先可以大大下降 唔係叫男人爛泥扶唔上壁咁怨女人 呢啲女權撚先會做的好無

一般人的問題
在於佢既價值唔算高
所以溝到條女 將生活既70-80%重心放左係佢到
自己廢 有事 條女錯 又唔敢嬲
狗公追又擔心 令到自己一點議價 制衡能力都無

如果你有價值 食得住條女55開 條女唔會惡得出樣
至於點解要食住佢 因為女人係感性動物
佢食到你 就會食到無節制 你做下把位會好辛苦

如果大部分男人都mark up番個價值
將條女重心放番30-40% 咁條女就做番倚靠既角色
你係有能力 咁大家都唔會貶值
大家先可以溝番條件對等既女

垃圾理論，係人都知男既愈優秀，選擇更多。
而家個問題係港男會考5分想入港大呀，
你要改變一班港男心態，邊有可能

廿七歲，返地盤，搵兩皮幾
中學學歷，識幾句日文
英文識少少
老粗一個，唔算外向又唔內向
170，肥底，外表下上，冇咩潮流意識
租私樓

對伴侶要求：愛我，我都愛佢

但工作地方啲女工友做得我老母
坐office啲女睇你唔起，一係有老公
同人出去玩，對少女直情有代溝
中女又講三兩句就講工作講人工

咪話想人生路上搵個伴一齊行
條路行到依家，人影都冇個

好認真問題

男人係咪可以適當暴力打女人(如果女人做左D好過份既事)

講道理力男人唔夠女人黎,法律又偏坦女人,人脈人際關係又女人在行

如果個女人,俾帽你,洗哂你D錢,夾埋外面D男人昆9你D錢, 作故仔屈你

仲可唔可以打女人

外國個個國家既男人都會打女人,係香港男人無

根本除左武力,男人係制衡唔到女人

咁嘅情緒已經不論對方係男定女老定嫩都應該打

情況

不過武力已經俾女人用媒體同社會風氣廢左

盡量提升自己價值呢個位好認同
與其曬咁多時間心機係D女身上，
我不如拎D時間去增值自己好過

你自己都列左堆條件出來 你都明白你有改善空間
咁你就應該將果部分改善

Eg 肥底做運動
外表 無得整容
起碼都可以
1. 減肥瘦面瘦下巴
2. 做facial 樣唔好用皮膚救
3.研究著衫 人唔高用穿搭去救
U記既衫買晒成套1000有找
4. 落鞋墊 170 變174
5. 修下條眉
6. 眼唔靚戴平光眼鏡

基本上已經由你下上條件拉番去中中
日本再學好d

用學日文溝女/溝架妹/或晚上上日文班溝女

講道理 男人唔夠女人講

首先要搞清楚 道理係邊個到

係佢到 檢討 聽佢講

係你到 佢死駁爛駁 呢種女 飛得
唔好浪費時間

呢個問題似係蠢多d
成條combo比條女入晒都仲唔識走？

梗會有特例 但依家係想幫大部分的人

但一個男人有地位自然會有女 唔洗點振興

你毒撚/乜都唔識 自然容易冇女

同埋 同女人唔洗講太多道理
喺演化嘅進程中 女人自古以嚟就係會聽比佢強嘅角色
佢認為你比佢強 9up都係道理
你比佢弱 明明係佢唔啱但都要你氹

咁點樣為之比條女強呀？
第一，就係自身嘅價值啦，即係樓主強調果d，唔重覆。
第二，就係你放條女喺一個咩位置呀。唔係叫你唔好愛條女，但喺佢未夠愛你之前你都唔好放佢咁高。女人係骨子裏賤嘅感性動物，你越對佢好佢越唔會appreciate。

當然啦，唔係叫你完全100%對佢差，喺現實都唔可行，我諗可能10次氹2 3次度啦，其餘7次一定要保持番自己作為男性嘅原則同態度。記住呀，讓條女唔係真係叫對條女好阿，女人要嘅唔係呢d。如果你真係對條女好嘅，唔該你練好d性技，比多d高潮女人，秉持自己作為一個男性嘅態度，有自己嘅原則，喺段關係入面做一個帶領嘅角色，咁樣先係叫對女人好阿。

無錯 保持返作為男性嘅原則同態度真係好重要
我都要用咗五六年先學得到呢一樣野

講真 樓主袋錢入你地袋 你地又要駁
樓主呢d都係經驗之談 溝得夠多女 或者悟性夠高 到最後應該大家嘅觀念都會可以變到樓主咁

你5-6分 唔會溝唔到女 咪溝d4-5分㗎囉 唔會溝唔到。
你唔甘心嘅 咪提升自己囉 咁咪食到d 7 8分。
作為男人 最大嘅好處就係可以不斷進步去提升 而女人生落黎就係果個分 就算可以進步 可塑性都唔會有男人咁高

自己 5 6分，又眼角高唔肯食4-5分嘅 到7 8分又唔到你食
結果一邊埋怨叫春 一邊唔去提升自己
樓主想分享自己套mindset 叫大家增值自己 就話人9up講常識

清講得好啱 啲普通女仔就係驚自己貶值
所以喺社會不斷散播啲咩叫雞就係死雞蟲
邪骨/搵ptgf出街呢啲冇做愛嘅都係死雞蟲 好污糟
一定唔會揀做男友嘅言論之類
其他兵仔都附和 慢慢咪形成咗對其他人嘅社會道德枷鎖同形象包袱
普通樣男仔想得到性咪要繼續做下位做兵希望有一絲機會成功
搞到連4-5分女都可以有幾隻兵
但同樣5分男只會係a0/俾女嫌棄 市場失衡曬
同埋callg人地都做足安全措施啦
啲女happy fri落club俾靚仔執屍
上交友app搵大隻消防仔ons
連有冇用套都唔知啦
仲要轉個頭搵到個中產老實人碼頭泊
公平咩

其他兵仔都附和 慢慢咪形成咗對其他人嘅社會道德枷鎖同形象包袱

D兵仔一個人時就膽小怕事,獨自面對女時就怕醜,對其他男人又好NICE

但一去到為女女護航,又變到勇猛無比,戰神上身
真係無計

利申:我以前都係D咁既人

男人唔好隨便聽女人幾句片面之詞,就出兵討伐其他男人

女人好識令男人之間亙相殘殺

以為樓主開po教我點買樓

除左自身條件之外， 第二重要係身體接觸

不過意家d女係好難溝
以前msn年代好易傾到計

今日想分享第二個心法

就係要識得割蓆
一般呢d情況會割

- 條女老奉遲到
- 爛玩
- 唔識感恩
- 蠢
- 性冷感
- 肥
- 老奉洗你錢
- 花心
- 易嬲
- 拖感情
- 收兵
- 原來無波

基本上是但hit中一樣
我都會列為「不合適對象」

可能你會認為 嘩！你咁撚揀擇既！
我可以同你講 如果你有價值 條件 你都可以揀到咁
當你條件過左某條線 你既可選視野會多好多

而以我經驗 中得上面一樣
通常都搭單中多幾樣
所以同呢種女拍拖只係不停執屎

如果你發現成日拍拖都係同女執屎
咁你既價值要再提高d

另一方面 如果你割得快
一來慳時間 二來等於你大大力摑鳩醒條女
「原來佢地做錯野都會比人飛架」

一個係咁 二個係咁 五個係咁
條女自然會識改 男人既地位亦會提升

你係咪youtube個manson

呢個都係 不過最好外貌有一定水平+外貌正氣先好做

唔係

基本上 我係好肯捨得割
我唔會不停延後自己的底線

因為有句說話講得好岩
「要拥有必先懂失去怎接受」
或者係 「你要贏一定要唔怕輸」

條女好靚又點？
屌完開始 跳掣 屢勸不改 都係要割

屋企有錢又點？ 照割

溝左好耐⋯好似就得⋯照割

基本上 你夠價值 你割完 人地覺得你係好
咁基本上你就可以獲得「為所欲為回頭草」

所以 你的價值好重要

我試過有條女 好靚既
割左 6年後居然都會番黎搵你

但呢種女人 如果用力溝 無幾架保時捷都未必得⋯

6年後仲靚唔靚？ 搵返你做乜先，你講到幾架波子都溝唔到佢咁

6年後 就跌左d ga la
果時識佢19歲

搵番我 純約會 都有過夜既
佢果排唔開心 我就好疏地一年同佢傾幾句咁

之前識個男人,SHARE佢CASE同老婆結婚後,日日6爆卡,欠2萬5卡數

老婆想同佢離婚,個男人仲諗住同佢老婆去旅行COOL煲

但佢老婆已經同外面D男人諗計點食左佢層樓

男人勉留時,女人已經諗分手同你劃清界線
女人永遠行前幾步

呢D CASE一個個COMBINE埋
就會知女人係點既生物

另一個女仔FD就鬧爆個男人老婆

係女人,先睇得出女人盤算緊咩

好老實, 如果男人係辛辛苦苦打拼,起個巢,之後係俾人鶝巢鳩佔

咁不如一開始就唔好起巢,去搶人野好過

當年一齊左幾耐

樓主講到自己咁有條件 想跟樓主搵食究竟拖女仔手係咩感覺

你好 我劉明

就當樓主講既野係岩
問題係......點增加異性緣......

3-4個月

去酒吧飲下野玩game應該有得拖下

講下點搵sp?

其實我上面講
朋友三步曲真係好緊要

因為係可以確保暫時立於不敗

咁起碼唔駛做下把位先
同時大量建立呢種紳士距離既朋友關係

當10個 總有1-2個特別夾 好傾 有故事
再個別發展

至於點同女仔做普通朋友 盡量增加社交圈層面
經營好自己fb ig 都幾有用

thanks

傾計時唔好比條女知你咸濕

約出黎見 照曖昧 飲野 玩game

掂下手 傾計 攬下 再飲 錫 帶走

「同你一齊好開心」

第二日唔搵

一星期後搵番

有冇試過開門見山講明話搵sp?

同我老母係女人有咩分別

岩開門見山做你sp ge女

我經驗一係樣唔得 肥/豬
一係份人本身on9開 覺得有sp好型

圖都無張

可能年紀唔同風氣唔同
利申95後 d女可能真係開放d

或者係 佢好想同你一齊
知自己無機 但做sp佢肯 都試過

有樓，仲要至少兩房先得

日文班D女正常樣既都上左岸，差起上黎唔止個樣差咁簡單
我唔係想進修日文都唔想讀

封建時代既習俗唔係冇理由既

樓主，可唔可以等等先太遠了

靚女無波有腳 照割

起碼b頭啦 如果靚女有腳
A既話 ⋯⋯廢事之後頂唔順啦

如果係結婚對象 比10皮佢整番個像真度高既波

慢慢來慢慢來 有問題隨便問

B頭都好細

去日本 抄番10個8個牌
或者交友app搵靚仔假相 溝o架妹練下日文
摸熟佢地既模式就出擊

有房就得 以前自己租間band房經營都照食

後入咁樣揸 加小小想像力 都揸到d野既

爛玩，收兵，花心，拖感情

呢個係combo黎架喎，99%會全中

架妹好食溫柔路線，以前有個高我一兩班既架妹dep我糖可惜佢黎交流既好快返左去

其實外地人有時都係不錯既選擇

但係會沉mk

幾時去隔離post踩場

識日文就直接溝架妹
相處又舒服
又7-8成wife-able

屌你老母，連登仔衰過狗，你以為你做到兵，其實你課緊金咋，賤骨頭

Show到你最了解佢

就算香港唔係男多女少
無論16歲至99歲既男士都想
揾過
16至29歲既女士

你話做後生女點會冇壓倒性優勢
過左30歲既女主動少少都溝到有錢後生靚仔

40歲up女 難搞d。。。。。。。。

毒撚其實都有口才
只不過內容多數講毒野多

例如打機,動漫,IT熏

呢位巴打挑機成功
不過第一步 識到超多Sales，傳銷狗

好似係廿幾歲前男多女少
廿幾歲後女多男少
啲女係邊到嚟你就自己諗

最癲有fd試過玩Rap歌練

呢個好正

有時做得兵多，發覺最後乜都得唔到
仲得罪唔少人
自自然然會背叛女神

冇乜機會啦

未上岸嘅日文班仔襯返未上岸嘅日文班女咪岩

身體接觸真係溝女環節好緊要
不過搞唔好又metoo

樓主可唔可以講多啲身體接觸

笑撚咗 如果樓豬真係咁有計你都唔得閒「賜教」啦 日日食女人生蠃家根本唔care 想攞優越感咪開聲囉

on9就算佢知你鍾意佢一樣溝到的

日本人唔食三文魚㗎！

身體接觸 其實好睇人
因為我都聽過d女仔唔鐘意比三唔識七既人掂到

係我角度
身體接觸係用黎係酒吧/club即食既前期試探

第二就係基於條女對你有好感 坐定粒六既情況下加快進度

第三就係 知自己幾靚仔 所以漁翁撒網嘅橫行無忌
8分以上男適用

———————————

而講毒L類別既身體接觸 由最安全果部講起

「最自然就係最安全」
1. 落雨擔遮企埋d
2. 玩遊戲打機 搶黎搶去d野
3. 佢凍 幫佢著件褸呢種
4. 過馬路拉一拉住佢
5. 佢話凍乘機摸下佢手既溫度

前期判定

我會睇對方對你既眼神
願唔願意同你傾計 願意主動既
可以先由肩對肩
再等1-5既情節引發
記住 掂完就算 唔好格硬地身體接觸
而且係有種「呢個情況下掂到都好正常嘅感覺」

進階咪互相「支」下
互相打下
去到按摩基本上就好似機械人卡通
隻怪定左向到等你埋牙表白

——————————
前文回顧 #86 割蓆須知

呢篇會置頂

其實最終都會振興唔到
因為係呢度爆響哂口,成班女就潛哂係水底點拆招

D女永遠食住D仔

係連登見到啲雞蟲中性病，真係笑撚到我死

振夫綱

有冇樓車唔緊要
緊要既係比到希望人地
令條女相信你係有心 上進

溝男仔咪得囉
港仔正過港女多多聲
利申：hehe

呢個真 搭左個靚棚先
利申：公屋仔

個post講把妹達人理論？
樓豬有冇試過香港街頭搭訕？

原來已經出緊招

港女俾人縱慣晒

其實真 玩過 （嫖同ons都一樣）
到咁上下 無病還神就要收山 上得山多終遇虎

但記得要兌現承諾啊巴打
祝你成功
我都公屋仔

年輕時試過
係巴士 地鐵 台式飲野鋪 不過無特別下文

都要遇到會感恩既對象先投資落佢到

我無睇過本書 但我講既都係我d經驗

脷伸課過金學過一期戀愛心理學，簡單概括重點就係溝女必須端正心態，適當嘅技巧，同對察覺時機嘅判斷力。

樓主嘅$10比喻偏向現實，其實感情事嘅最初衷並沒有大多數溝唔到女嘅男仔諗得咁現實。個女仔唔接受自己，唔一定係對方嫌棄自己某某方面（當然總會有呢類女仔）。所以認同樓主所講擇偶應該木門對木門，咁樣係減低難道。但我非一刀切否定越級挑戰。

香港其實有好多好女仔，只係大家不論自己高矮肥瘦，質素如何都只想溝個處女大波索女。心態上嘅偏差自然令好多男仔錯過左好多發展嘅機會！

其實我想講一到第5項就好易成功
我之前就係有野唔開心 另一半係這個時候表白
我就同左佢一齊了
btw 佢冇樓的 所以樓唔係最緊要
靠錢靠樓搵到的女都唔方長久

當然 但值得投資既對象難求

我只可以講你揀人 人揀你
你有一set擇偶條件 女仔都可以有
就算你能力好強
如果個女仔覺得你有野唔好 都一樣冇可能成功
最緊要係雙方互相有感覺先得

你唔洗咁快BAN樓主個句

而家係成個風氣都淨係以為女可以REJECT人
樓主就話男都可以

咁你又話返女都可以,你做乜春

無feel 已完

其實玩開係唔係好難收山
識得有條女玩開 呢家認真拍拖幾年
成日都同我講 佢好愛佢男朋友
但成日好想出去食仔
不斷食女食仔個種新鮮感 真係好難取代

啱呀,D女變醜就玩完

樓主好正
好耐未遇過咁高質會員

有樓 點有女

樓主講得好有道理, 啲技巧睇落好實用, 應該都食女無數啦

有時普通朋友都會做都咁

睇完 太麻煩 等女溝算

人都有高山低谷 用物質溝到 好容易低谷時離你而去

當然總會有人不斷求新鮮

係我角度（男方角度）
快食既散餐 通常質素有限
「以我能力來講」大約6.5-7.5
所以再食散餐誘因唔大

第二亦會怕有病
因為某d病無得斷尾

第三 人到左個樽頸位
需要用家庭去獲得人生上的突破
多個伴侶抽屋/ 異地對象多本護照/ 早d生仔費事太老/ 遇到真正適合等等

當然 女想食既 中間既女都會食到靚仔 個引誘都大

樓其實主要用途係cool實條女
因為佢應承同唔同你拍拖 俾唔俾你吉都係講feel
二令佢考慮同唔同你過世就同有冇樓都幾大關係

特別係一啲收入能力唔高嘅女
結婚後其實唔係好想繼續捱
有樓就起碼唔使交租（佢哋覺得）

同埋有層樓方便飲完野直接夾上房
不過咁樣又衍生另一個風險就係有手尾

樓主，點樣可以培養口材同幽默感？

#54

其實口才未必係指你轉數好快

另一個角度睇係 你對於佢所講嘅嘢好多時都可以比到更加多嘅觀點

有時你識某一樣野 當傾到你熟悉嘅嘢嘅時候
你自自然然可以講到更加多俾佢知 都算係口才嘅一種表現

假設你係一個化妝師 同啲女傾化妝 你唔需要好有口才 人哋都會覺得你好叻

所以知識係可以某程度上壓過口才/急才

幽默感呢？

幽默感 我覺得係默契同笑點相近

因為你總唔可以求其背黃子華兩句金句當係笑話

但係令到大家都會笑嘅通常都係相處嘅化學作用

所以如果一般話題嘅人可以搵返笑點相近嘅女仔

但我唔係行幽默路線
我行d正經 又夾雜d on9路線

如果唔算係幽默感強的人
可以將重點放係搵到女仔夾on9野都ok ge

唔溝。
一齊唔溝就已經可以。

一切只係聯合抬價
睇吓男人團結定女人團結而矣。
其他都係多餘。

其實溝囡真係冇得教，溝囡=社交能力，就好似您同人傾計咁，人地同您講一句野，您可以有萬千種答法。而唔同嘅答案就會有唔同嘅效果。唔通人地講一句就教您點樣回一句，逐隻逐隻字教咩。樓主點睇？

利申 大毒撚

一切只係聯合抬價

女人已經團結左了,男人呢

女人一個個地方攻陷哂

男人就個個變哂LONE WOLF

咁你有冇做?

連韓國呢D大男人地方,都開始俾女人進擊

格離有個po 看似搞笑 其實可悲

話同個女朋友鬧交，女友一句撻埋黎
今晚你想屌閪定訓廳

乜女人無性需要咩？潛而默化左
男人屌人係要條件交換

我同條女 傾計講笑
我係會同佢講 你再唔聽話 我就唔屌你
佢係會 唔好唔好咁答我

啱呀,女人醜化男人既性需要係肌渇,咸濕
美化自己性需要

你講得岩 無得手把手教
但係到討論可以避開致命錯誤

避免一d絕對唔可以做既事
例如 停留係一個對準上面太長嘅時間

妄想係用唔對等嘅條件作為交換

因為溝女黎講 好多時錯小小野已經幾致命

例如唔適當嘅身體接觸 人地厭惡左亦無下次

方法就係唔開口,等男人開口

又等男人做主動
搞到好似男人侵略女人既身體咁

D女人就係有種諗法

征服左男人,就等於征服到世界

所以D女點解係都要千方百計想食住D仔

因為男人本能上要繁衍後代 所以往往會比較主動
所以一唔留神 好容易集體成為社會上面嘅下種動物

你睇吓日本 已經進化到同虛擬人物結婚
或者係索性保持單身做草食男 去忽視呢個問題嘅長遠結果

屌,好彩特朗普無俾佩洛西彈核成功
唔係女人真係掌控世界

世界就係要TRUMP TRUMP呢D男人

對準太長時間即係咩？

同埋談話有冇咩技巧？

正皮

Pish 終於有正常人

對象*

中左

呢個要另外開個大topic講⋯

樓主幾時開？我反而比較想知依樣嘢

On9 有錢得啦

IT毒撚辯論時如入無人之境
令人佩服

有畫面

但係冇乜人賞識佢, 啲人仲笑佢
如果佢有囡應該係個幾好嘅男朋友

雖然都應該會有人繼續笑佢on9

所以同個女仔有岩既話題好緊要
例如 化妝品，去旅行，星座水晶，去邊到食野性價比好

不如樓主教下，女仔鐘意傾咩話題多?
以我所知 化妝品，去旅行，星座水晶，去邊到食野性價比好果d

無啦啦 做乜要姦殺

我就比較擅長命理果邊 而事實上都好容易極容易同女仔有話題

每日都會打一篇文章置頂 大家有時間可以入黎睇置頂新post 舊post會另外標記

唔使麻煩,去東歐住下,大把正女

搭單問一下
如果有個女仔同你單獨相處嘅時候同你有好多嘢講，而且會主動身體接觸你; 但係人多嘅時候就會冷淡收斂

佢係咪單純想撚鳩我？

利申:A0 毒撚

面手相，姓名學果d ???
之前跟團去旅行，個導遊一話自己識面手相，
成車師奶係咁追住佢問

識心理學會唔會幫助大d
例如叫條女畫樹屋人，跟住完全講出佢性格
條女會否興奮到尖叫

係咪你外觀上唔到大台定佢怕羞想低調

東歐妹易食

成日畀人話得意
係咪唔夠man

我曾經發生類似經歷
最後先知 原來佢想我幫佢同前男友復合

但世事無絕對
可能真係想你溝佢

都可以 我識睇埋同個女仔夾唔夾
睇到佢幾時有拖拍 總算叫都係話題之一咁

不如你問番佢得意既意思係咩比卡超咁？

跟番第一篇文去做啦
全方面提升

睇番一百本書
健身 做運動 學武術

去飲野都易識既
去得飲野既人未必係player
都會識到正常人

話題真係人夾人
唔需要特定佢搵話題夾對方
你咁樣做代表你哋已經唔夾
我覺得個星座既女仔通常都on9
所以如果條女同我講星座 我好快turn off
用身心去感受同體會每一樣野 唔好人云亦云
當你表達你鐘意一樣野
如果講埋你點解鐘意 用一個on9幽默既語氣講
成個對話好豐富好多

其實用另一個角度睇 鐘意星座既女仔比較單純簡單 未必係壞事既

毒撚心態
覺得女仔一定鐘意有錢令仔 逃避自己嘅問題
樓主都講埋點做
仲up大堆藉口

其實唔係剩係溝女
出黎代人接物識朋友
覺得最尷尬係dead air

一味講自己野可能會好自私悶親人
人地有另一個話題，你識可能會頂到兩嘴
唔會「哦」「明白」......
之後dead air，再chok野講

個人意見

都唔會嘅 女仔都係朋友嘅一種
相反來講 讀書時期先最容易識到女性朋友
而如果你心理上覺得有社交障礙
我真係建議你睇多啲教科書以外嘅書
上邊有巴打提出 心理學都係幾有用
因為你知人諗乜嘢就唔會估估下係到怯

交流呢d野 唔係你識先搭到嘴
唔識仲好 可以問返佢野
令佢講多d野

結論 要有錢/靚仔
完

錢可以搵
樣衰可以整容
做到幾盡就睇你對女人有幾執著

加油啦巴打

巴打 世界得一個陳同佳架咋

我覺得心態最重要 技巧可以慢慢學
香港男仔感覺唔夠tough
身邊食開女既朋友 或者溝女好勁
性格好鮮明 做野唔拖泥帶水
唔介意其他人要睇佢 佢有自己既品味
但同時唔會覺得offensive 如果有人唔同意佢
對條女做既野 唔會要求回報 更加唔驚條女拒絕佢
即係做兵？
錯 做兵嘅男仔真係冇諗過回報？
佢地咁樣做既目的 希望條女唔好唔理佢
當有個女仔 見到有個同自己生活圈差唔多既男仔approach 岩傾又對佢好好 但係佢有睇唔出佢係唔係鐘意佢 咁就代表你得米
真係唔好靠chur 做好人 關心 去溝女 係可能work
但係‘日久生情’既感情好脆弱 好容易冇feel
只有自己性格興趣溝返既女仔 先長遠
因為條女鐘意你既性格多過你對佢幾好
所以最有效既溝女都係提升自己
好多人放棄係因為 呢個係慢長既過程
你唔會呢個星期睇左一本書 做過幾次gym
下個星期就晚晚屌女

窮矮毒28a0典解決🤔

巴打，我好鐘意你呢句

因為條女鐘意你既性格多過你對佢幾好

所以先有好人卡 ，比人當兵，呢d結果

同埋好多人都覺得男人不壞女人不愛
其實女人真係鐘意有性格既男友，當然會對自己好更加加分

好多人唔高唔太有錢都溝到女
因為佢真係夠膽表達自己 性格好鮮明 做野唔拖泥帶水
唔介意其他人點睇佢 佢有自己既品味

不過真係唔建議做兵
一feel到心儀對象唔鐘意自己盡快撤離
揾下一個目標

唔係你打算做兵做到幾時
人地遲早有男友，結婚生仔，唔係諗住做一世呀?

草食男MGTOW
唔做埋單男

已經開始興起。
就係你依種思想，無女人就LONE WOLF
先會被女人嬴

每天KEEP住朝早打飛機
每日都賢者模式。
其實就可以解決
女人只能用性操控男人吧

「唔玩」係現階段男人既最好既戰略
你「提升自己」其實都係進一步比女人物質而矣。
完全錯的。女人咁高地位就係因為物質生活好。你努力提升自己
只會另到個社會物質生活更好。啲女人會更串。

直正解決問題方法係，放PAIR…
得社會被女人寄生戰略攪死。

戇鳩。你講既只係個人角度。
根本成個制度你一去到結婚生仔。
你就要屈服個平公既制度。

咩提升自己…最終只會頂層兩成男人做到。
因為女人行8/2定律。
2成男人已經食晒8成女人。
你咁做根本無用。

唔係全部男人既共同既解決策。
如果你咁做做到頂層2成男人，你只係出賣緊下面既男人

你「提升自己」其實都係進一步比女人物質而矣。《---

啱，女人就係企係終點，等收割男人所有收穫
睇過電影天堂山莊就知

一開頭，成個果程，俾個美好既果實你食，去到最尾先露出真面目，一鋪清你袋

Lm

根本佢地就係用攞綜援既手段
人地係唔係都申請綜援
你重會唔會令自己賺多啲錢「交多啲稅」﹖

要女權收皮，只能攬炒。
唔結婚唔生仔，得出生率下降。
等個女權文明被中東文明之類取代。

上面咩用咩「大男人」「男權」就知啲人係弱智。
古往今來女人都係用緊坐享其成既寄生方法
只不過係古代只要物質利益
現代又要物質利益，又要權。
你唔先接受男人只係工蟻，你男人先係被利用既弱者。
你永遠無法有正確既思想去反女權。

你指我定係另一個巴打

你呢個假設係香港男人只可以同香港女人一齊
如果你將個市場放完黎睇，你價值提高
可以吸納埋海外嘅伴侶。供應增加
香港女性嘅叫價能力會降低
當然你都算係壓榨緊其他人
日本仔台灣仔泰國仔越南仔俄羅斯仔囉
對我哋呢班係百利而無一害

開多個毒L系列嘅專題

如果你怕冇話題
咁你一定要學識某樣技能

武術，煮飯，整甜品，揸車都可以算嘅
星座，調酒，樂器，跳舞。

就好似你哋打機必須要有技能一樣
技能越熟練，等級越高，佢用到嘅發揮到嘅機會就越大。

因為你地本身嘅加分位已經唔多

識多樣野起碼多個話題。
喺學技能嘅地方同時又可以識到人。
喺學習嘅同時亦都會產生內心嘅修養。
或者分分鐘做埋搵食技能

例如你學武術，中間會付出努力同埋汗水
同人練習可以鍛練心態

基本上一件事同時解決社交圈，口才，話題的問題

——————————-
前文回顧

#20 口才
#86 割蓆須知
#149 身體接觸技巧

毒撚救星星

咪生左都繼續做
幫人湊埋b

其實你知唔知自己講緊乜
一句又話結婚生仔
一句又話82定律
乜香港可以一夫多妻喇咩？

關於睇心理學嘅書

唔好以為睇完一本就得 要準就要更力口深入咁去明白心理學(疊埋社交學, 談判學, 認知行為, 心理神經, 一啲只經驗之談嘅非科學

特別係有好多都係「指定行為」嘅解讀鳩噏
或者我諗係唔同文化唔同習慣啦

所以想以心理學去「「溝」」女
真係祝你好運喇

如果你想話2成仔食8成女
係 有啲情況 唔出奇
有啲人有幾十個ex 手仲拖住兩三個
有啲就一世人連女仔手都未掂過

但現實真係如你想全部都咁極端？
真心
上少啲連登
走出呢個現實生活 放眼世界
唔係一個討論區啲人講咩
就真係現實既全部
入面係有真有假 咁大個人要識得分

同埋想講所謂嘅增值
唔係啲好表面咁錢呀地位資產啊

係內在
最重要係個個性/性格

Agg

錢固之前有用
但內在真係好緊要

30中既男人
明明就皺紋有多 又老 身體機能滑落
點解有d人仍然成日獵女

因為佢地既談吐 成熟度 技巧都好好

巴打點睇童顏
身矮171，28歲似18，經常比人問過左廿歲未

幾好啊 可以玩到30中 都仲能夠食到18歲

比頂層男食完等你埋單。
即係心想嫁2成男人，但現實就嫁左比你，但怨你一世。
想同被迫做既分別。

lm

同你結婚之後都重可以同頂層男屌西。
香港無一夫多妻，但有時鐘酒店。
你應該唔明，有個女人嫁比你都只係因為唔想單身，唔係真係鐘意你，會不斷鬧你廢。唔當你一回事，係幾痛苦。

係咪咁極端？可以話你聽係。
因為同樣地，你都會對豬扒睇唔上。
你鐘意食0~4分既女人嗎？

脱離現實。
你有隨意門？

重有，你去左食外國人等於白人食港女一樣。
佢食左你就無得食。
你食左，就有一個窮國男人無得食
你只係令一個窮國女人可以向上嫁。
你完全無幫過男性整體

有無人一齊杯葛港女?

又係埋單論

咁我想問一句
你係苦主？

唔可以一概而論啦
我識嗰啲95後大部分都乖乖女
A0都有好幾個
初吻都仲係到
都係嗰句 你咩人就識番啲咩人嫁啫
你係交友app到識
都打定底對方唔係啲咩純情少女

咁不如我問返你轉頭
你拍過幾多次拖？
接觸過幾多女人？
而有咁深既”感受”

我就絕對唔係你所講咩頂層人
都拍過7-8次拖
對方外表 就應該唔係0-4分女人

而我以前亦見過啲0-4分既女s
係有男朋友

呢個就係我親身加親眼所見所聞

啱既野有乜問題？唔通咁多真愛？

講真
咁憎女人
不如轉哂攪基
或者直頭做和尚 唔好再睇av女優

真係好好笑

香港有班咁廢既男人 你地眼中仇恨既女人先更得戚

不如將你既故事講出黎仲有說服力

0意義，散拖同婚姻完全兩回事，無參考價值。

散拖？
咩為指散拖

單人故事有乜說服力？
你唔睇離婚統計數據？你唔睇港男娶陸女數據？
你唔睇男性收入同已婚率數據？
好撚心喇，無人想知你個人既故事

我反而想知你既故事
定係一個故事都冇？

喂等陣先我唔係咁既意思
係唔鐘意港女咪溝第二度既女囉我直架
只係唔date港女/ 揀港女做女朋友, 由幾年前已經係咁, ex同現任都唔係港女
無仇恨女人, 宜家都有個好好既女朋友
睇唔起d又要係上網屌鳩港女, 自己又唔做返好自己既男人
我既原則係你可以唔鐘意港女, 但你要裝備好自己令自己夠晒料既溝其他女
而唔係喺網上得個嘈字, 呢挺人現實中一定係條可憐樣衰廢柴

d技能咁冷門嘅...買股票算唔算技能

我係借你呢句黎回入面班仇女撚啫

而唔係喺網上得個嘈字, 呢挺人現實中一定係條可憐樣衰廢柴

好句

教大家一個方法

去銀行拎返舊式簿仔 周不時打開比人睇到入面有十億 包大家有女 唔使多謝我

如果你明知係埋單論
咁點解你要埋單 有人揸住支槍逼你埋單
我相信有主見嘅女人係唔會為結婚而求其搵人嫁
咁你要幫啲趕尾班船嘅人埋單
咁怪得邊個令港男地位咁低先

咁我都覺呢個世界的確係有兩個pool 嘅
一個認真拍拖嘅pool 一個係玩嘅pool
只係無可否認越後生喺後面個pool嘅機會越大
我觀察啦

賺到錢都係既

所以題目指明香港男人

樓主選老婆有咩技巧？
你會唔會接受條女玩過ONS/SP？

而且有唔少3-40既男人都想keep住單身(即係唔結婚 但keep住拍拖)

其實為乜一定要埋單？
自身家庭觀念重？
朋輩影響人地結哂乜你未結？
屋企人壓力？
Come on 人應該為自己而活

同樓價一樣 升到唔合理地高 搵6萬人工只係買到2百尺既樓 依然有一大班人盲目去追捧

我又覺得冇咁極端
假設30年前
10間餐廳得兩間好食
其餘八間都係難食

咁你話啲人去晒食嗰兩間餐廳好合理
但我而家話
大家一齊煮野好食啲
有10間餐廳得兩間好食
另外有四間由難食變到都OK

咁啲人就唔係淨係幫襯果兩間餐廳
另外果四間亦都會開始有人幫襯
甚至會有外國遊客都幫襯埋一份

加上人同人之間有訊息費用
所以整體質素提升亦都有助配對

唔會每一個人都清楚知道嗰兩間餐廳點樣去
加上餐廳亦都會有好多人排隊
等等嘅因素令佢哋轉移接納質素還可以嘅餐廳

所以我覺得唔使睇得咁死

其實有冇諗過唔完全係香港男人地位嘅問題
而有少少關港男個名比啲有少少樣嘅play boy /fuck boy搞臭曬
搞到有啲女仔好抗拒識啲新男仔
搞到比人覺得佢地吊高黎賣

當然唔包啲收兵 扮晒嘢嘅偽女神啦
我唔係想一下掃低曬港男
但無可奈何我聽過嘅好多都係有女朋友都照落club食女 甚至有sp
唔好話咩有錢有樣
我可以話嘅係唔有錢 冇父幹 學生
樣都只係一般

香港男人要低聲下氣 殺手鐧出盡先溝到女（好似係）仲要好多時得個吉 啲毒男心諗打下機打下飛機好過 其他國家唔知 但係香港個情況係咁

點解溝女講到咁難咁既？
唔好將香港男人同毒撚拉埋做類比
呢啲係偷換概念

我以前都係毒到無輪既毒撚 覺得女人一定係雞貪錢
毒撚會build up 一套theory 去justify自己既諗法
覺得"世事都比我看透" 去填補內心既空虛同失敗感
其實所謂既臭雞好多女都係因為成長環境麻麻
令到佢地好想用SEX麻醉自己
每個人都有自己既故事 尋找快樂既權利
你可能唔唔認同 唔好因為人地唔被你屌-》所有女人都係雞
你鐘意咩人 吸引到咩人 反認出你係咩人
如果你手上得錢既話 你只會吸引到貪錢既人
如果你係chur缺乏安全 你都只會吸引到同類既人
溝女其中一個過程係摸清楚人地想要咩
如果唔夾就thank you next 唔好屌溝人
見到想溝既女仔就去溝
點解player食咁多女
係因為佢地勇敢表達自己係一個點樣既人 同時唔驚條女拒絕佢

你鐘意咩人 吸引到咩人 反認出你係咩人 > 100分

但Player 無樣睇嫁喎ching
大把人扮豬食老虎啦
你咁都有位讚

如果咁多男人可以單身，女人就無可能可以咁串喇。
你都傻傻地。

淨係計生仔一項，已經一定要結婚先做到喇

見到女人話月薪三萬只係「雞絮咁多」
真係笑死。
啲女人要求同自身響平均分怖既定位
已經脫勾左。

我要理，我要月薪八萬既人賣我單…
女人，就係咁白痴

一千蚊個叉燒飽。你唔會係閙人買唔起
而係屌佢脫離現實。

你就係話人買唔起既傻仔。
女人乜春要求，你都要接受﹖
現實係，你只係一個女人奴隸

好簡單

女人用哂自己積蓄扮靚，令自己歲月永遠年輕

而男人就用哂所有積蓄供養女人

咁男人被渣乾係，邊個黎支援男人？

「娶唔到老婆」已經係一個好大既社會壓力。
同「嫁唔出」差唔多。

社會根本容不下選擇單身既人。(暫時都容不下)

傻喇，你唔明既咩分怖「distribution?」
點解只會話男人條件太差﹖
如果有0-4分既男人
咁一樣有0-4分既女人。
點解你要用踩0-4分既男人而唔踩0-4分既女人﹖
係咪弱智﹖

其實女人既美貎，覺得唔係太難得到

利申：見過一個肥女人，著衫唔叻唔化妝

之後好似用左幾個月時間，減肥，化下妝，換下D鮮色衫
搞到

但因為我見過佢未進化時既養，所以我進化後都對佢無咩感覺
因為佢進化前個樣已經好深刻咁刻入腦入面

樣，可以幾個月就改頭換面

事業，金錢，樓，呢D重要D
因為要好長時間努力，不斷投放心血入去

Push

仲有興趣

根本成個POST既人都係白痴。
提升男人地位﹖

你就係去滿足女人要求先咁低地位。
人地要錢你就搵
人地要人接你就買車
人地要人講笑話你就睇書
完全相反晒，人地講乜你照做滿足人咁叫奴隸呀

男人團結做晒相反既野先叫振興地位呀
你要我買樓，我係唔買呀吹咩，你咪訓街囉。
你要司機﹖屌你你自己坐的士囉
你要人講笑話﹖你自己講野本身就好撚悶囉。

下面先叫振興地位呀。唔係做上面做到自己女人奴隸咁架
錯撚晒。
就係正正有班人滿足晒女人，女人先會咁高要求呀
比撚晒飽飯佢地食，佢地依家話你整得唔好食呀。
傻仔。

其實單身係好事黎既
自由自在，唔洗煩

只不過 過唔到自己同別人眼光果part
一單身耐左，又到節日，個孤獨感覺就會出黎

就好似打飛機咁
打完會冇哂性慾，有短暫時間進入聖人模式
但聖人模式一過左，又打回原型

見到差唔到年紀既開始結婚
FB 見到d A0都陸續有拖拍

女人可以
去美甲店油靚十隻手指
買下D靚衫靚褲（好平）
買對靚耳環黎戴（好平）
買下5，6千蚊做FACIAL，整靚D皮膚
坊間大把美容店，永久脫毛乜乜（9百幾一千）

1萬零2萬蚊，搞掂
升呢做女神

之後淨係需要擺姿態，但身邊D仔不斷付出（以年計）
乜都回哂本

所以唔好淨係拎樣黎計分（唔難得到），一定要拎其他野一齊評價（性格）

明明有8分既條件 到最後只係溝到6分既女 （5分以下既男通常無人問津）仲要係好似樓主咁講有幾十個pt原來先全部meet到哂又跪又方法算盡先至可以攞到入場券 仲要可能未必溝到咁唔理性既情況之下難怪個社會近十年係越黎越多過咗一定年紀仲係單身既男女

如果個個男人好似你咁諗就好

10個男仔 9個都女奴，下下聽哂條女講

而得一個係大男人，咁果個咪變左係另類派唔正常
你唔識關心女仔，大把人關心

香港依家就係出現咁既情況

女人要求太高
男人成本太高。

本身男人成本已太高，樓主依類人重叫人「請投入多啲」

選老婆⋯

即係你問點樣為之一位做到老婆嘅女人啦

我嘅經驗
- 首先初頭見面食飯 自己肯俾返錢
（餐飯唔係比唔起，咁我唔鍾意啱啱見已經老奉洗你錢）
- 係錢嘅問題在引伸落去 條女係能屈能申
（可以陪你過好日子，同時肯捱一般嘅生活質素）
因為人有三衰六旺好正常，我都經歷過係低潮嘅時候另一半離開，仲踩多腳。
- 性格就搵返夾到笑點嘅，唔易嬲，有拍過長拖其實仲好
- 做過SP唔好俾我知，我都搵過 咁公平既
- 樣要夠靚 8.2 分up, C cup 以上，享受扑嘢
（對外觀有一定要求，因為拍咗拖之後可以同佢扑嘢）
但唔好太過鍾意扑嘢，因為咁樣好易戴綠帽
- 搵唔搵到錢其次啦，生活上夠聰明就得
- 煮唔煮到飯唔緊要，
- 不煙 可酒 無落過仔

你咪關心飽佢
我正正經經叫隻雞算

同條女一齊 之後下下鬧鳩佢 我相信你係李澤楷條女都唔會頂得到你

你要食得住 一定係軟硬兼施
下下對人差就叫食得住 定係你覺得人哋冇左你唔得？

無奈既係
正常人想溝到女，樓主既理論係唯一出路
千其千其唔好奢望 香港班女奴懦弱男 會醒覺團結做大男人對坑女性

因為你有狗公唔團結。
個個都閙，佢走得去邊﹖

其實我第一篇文針對嘅情況
就係本身無條件嘅人 佢乜都冇但係叫價高
先要呢啲人提高價值
做到價值對等 而且我係有比例子

乜嘢收入乜嘢學歷乜嘢身形嘅人
對應返乜嘢條件嘅女仔
你求其話8分男溝6分女
就喺度偷換我嘅概念

我話就係個社會現況
令到8分男溝6分女

我唔係話叫8分男去提升自己去溝6分女

一句籠統嘅說話

女人要求太高
男人成本太高

就當自己講嘅嘢啱晒

請用腦袋思考

啱

首先男人唔好討伐返男人先

我講唔少
你就講咁多
然後就將我講既pt spin去另一度

btw
你肯講自己愛情經歷未呀
定係你既經歷全部都黎自數據同網上留言

MGTOW係一個出路黎
唔閙女人，但都唔理女人。
唔會去溝。或建立長期關係。

振興男人地位，前提一定要有「無女人」既覺悟。
你都當左人地必須品，你又點要求人地唔坐地起價﹖

社會根本容不下選擇單身既人？
我自己都就黎40
我識既人幾個都4x
完全睇唔到有咩所謂壓力

btw
你肯講自己愛情經歷未呀
定係你既經歷全部都黎自數據同網上留言

係喎
有冇發覺係其他post
一講香港毒撚d缺點 就大把人同意
一講香港女仔d缺點 就會比人圍

咁人地咪揀鬼佬囉
即係好似越南同泰國妹

佢哋係唔會揀返越南同泰國仔做男朋友
因為佢覺得泰國仔 又懶又黑又瘦又廢

冇錯呀 泰仔越南仔佢哋的確做到你口中所講
唔當女人係任何一回事

人哋咪搵外國人囉

我俾埋圖你睇都仲得

咁食一個0-4分既女人，一個0-4分既男人又駛唔駛付出呀﹖
你唔好逃避喇，係女人玩緊「向上嫁」呀
唔係平層配對呀。

一個女人既脫離現實幻想，要男人努力去補﹖
即係等於你返PART TIME買個1000蚊叉飯咁戇鳩。

你上面已經有喇

久唔久就哩啲on 9 post仲次次都好多頁，青少年的煩惱

有時係到諗，29歲以下女仔會唔會面對緊同樣問題

咁你已經認左有西太晒喇
咁振咩興男人﹖
你應該話，我地跪拜女人求女人比西我地屌喇
你咁叫振興﹖
你自己駁返自己炸。

自己話振興
但自己又話無得嬴，人地可以寄生鬼佬。

其實你唔明倒返轉一樣。鬼佬配左個亞洲人，
咁西人女人咪無人插，佢地就會倒返轉要向西人男人認低。
成個cycle返返轉啫
你講得出揀鬼佬﹖你唔係唔明會有西人鬼婆嫁唔出吓嘛。

其實你睇番我第86篇留言 我有講割蓆須知
係你既論點黎

做到自己女人奴隸呢點我絕對認同
但你頭一段講既野
似係俾女人迫到瘋而做出黎行為

我先唔理樓主開呢個po既出發點
但有樣最重要係
點提升自己既”value”
唔係盲目去迫自己去乞求 討愛
而係點樣由乞 反過黎係被搶
好似賣貨咁
唔係求人黎買 係漸啲人排隊黎爭
咁當然 咁既比喻係極端
但至少”心態”上唔係乞先
相對對等咁deal

btw
你肯講自己愛情經歷未呀
定係你既經歷全部都黎自數據同網上留言

總有d人格硬要理解成佢眼中既樣子唉

掉撚轉晒d野黎講 痴撚線

有邊幾本書值得推介

你呢點個方向我係認同
但你講野個態度好偏激
講到咩覺悟 無女人既覺悟

我就會講話 有同冇我都ok
唔好冇左女唔得咁 一見女就發女寒

女人唔無必須品呢個心態係應該被置訂
我就係呢個心態
中段個感情路先比較順
好多野可以自己掌握返
甚至可以掌控埋女性

唔係討伐
恨鐵不成鋼
甚至係睇唔起

女人教育水平高左
社會地位高左
而男人亦都相對廢左
做成個惡性循環

我只係想講一句
男人唔該似返個男人

唔好成個怨婦咁

唉難得感情台有po值得望下
又有條似被女hurt過 之後憤世疾俗以為自己看破世事既煩膠煩住曬
大家唔好覆佢得唔得
我想睇樓主講野咋

轉貼自其他post

搞清楚點解睇落港男廢過港女先
數據上，女性語言/溝通能力較強，邏輯數理較弱，男性掉返轉
中小學課程/考試已經極偏重語文科，又忽略男性腦部發育較慢分班
香港經濟結構又係極偏重服務業/金融業，忽視科技創新行業
又係女性有優勢，男士就算有料，出路都比較少

總括來講，香港個環境完全順住女性優勢來運行，所以先有港男廢過港女個感覺

同我諗既差唔多

巴打 我覺得你睇下心理醫生好d
人一世 物一世
大部分人都會想搵人過人世

男人,2個人都內哄

注定男人俾女人食住
男人等俾女人圍住黎批鬥啦

佢無問題
你唔好下下屈人心理有問題

之不過唔同人信左唔同意識形態

現今係個趨勢行女權

佢想逆轉去返男士主導,就要咁

你講乜春呀。
你只企響男方想搵人過人世個角度
咁唔通女人唔想搵人過人世﹖
而家係講緊要兩方都付出呀。
而家係講緊男方出晒交易成本呀

你先要睇心理醫生。
乜都要男方付出先覺得合理。

唔怪得啲女人真係可以乜野責任都唔負。
原來好多男人都係戇鳩的。
重要叫人睇醫生。

點解你唔懷疑下需要睇醫生果個可能係你自己﹖

簡單D講

巴根拎拋牙=RED PILL
雪狼人=PURPLE PILL

上面個件屈人心理有問題既=BLUE PILL

成本太高。男人想做都未必做到喇。
四分一日本人已經會終身不婚。個數只會不斷升
(你屌男人「廢」之餘係咪要諗下一樣有四分之一左右既女人既要求係脫離左市場﹖)

我講既係主動不婚，其實最終都無分別
主動又好被動又好，不婚最終都會令女人對男人要求降返
就只係咁

你想你「提升自己」好似日本人咁到最終頂唔順先單身丫﹖
定你依家就主動唔溝女唔結婚咁既分別啫。
你想白白付出之後收皮
定坐觀市場等佢回復正常﹖

佢係blue pill吧

挑 靚仔夠粗你慌死溝唔到女
餐餐條女同你埋埋單都仲得

又叫人罷工淨取野……啲人真係……
佢地唔識放個「罷工」落感情生活男女關係果度睇。
其實佢地就係佢地口中既繼續返工港豬。
你繼續返工，咁你有可能達到咩目的啫﹖

而家呢個時勢
緊係落重藥RED PILL
之後等D女無咁串
行返PURPLE PILL都未遲

係
我都同人講過分班問題
呢個先係問題癥結
仲要依家社會講溝通主導
女性真係吃香

但我想講既廢左
係佢地心態
自己都矮化左自己
咁邊個幫到佢

港女垃圾，港女賤格，港女辣達

邊個話？

溝返啲無咁高質既女女 提升自己 認命
3條路

邊可能改善到普遍女女既要求

好勵志啊ching
條仔好有錢定愛心爆炸

知唔知咩係最hurt
呢生人都冇女人hurt過既男人先係最hurt

睇下上面個人版就知
自己迫到自己癲左

唔難
做兵，無條件付出到一定程度，
娘娘再係佢男友或佢d姊妹面前奚落你傻仔

我記得嘅出名書就依本 唔知你有冇睇過啦 如果冇就益你嘞

人性弱點~卡耐基(講人際關係)(主軸係吸引力法則)
應該冇人有異議

其他書抄佢內容+自己野都冇佢本勁抽
所以一定要本書嘅作者係卡耐基

咁
睇書係有益既事
作參考係唔錯
但千其唔好盡信書
甚至當佢秘笈
跟哂書做一定慘死

其實最重要係回歸原點
對多啲人 參考書本既講法去留意 / 觀察
再自己消化 吸引 變成自己既野

唔好盲目佢叫你做A就真係走去做A
人唔係方程式
人與人既溝通/交流 係講靈性 心性
的確心理學書會講思維習性點樣反映喺自己既小動作上
佢地講既係真 但唔係代表整個人全部
最後都要用心神去意會同感受
你先知道對方想 定唔想 口 是否對心

呢句我唔同地方都曾經講過
咩係溝女
溝女就係點樣保持到自己心神下
打亂到條女既心神
你就算小小動作
個女嘅都會胡思亂想

哈哈
係咪因為好似我咁完全冇條件溝女
先至變成怨恨女性呀

睇吓我呢d廢人
咪知道都係廢人囉

anyway, 成日叫春我都冇乜資格講
但係一個三十幾歲
冇錢又肥又心理病嘅人都未怨女啦
唔使做怨婦嘅

今日講下外國人

你想得到一樣野，你必須要走同人哋唔同嘅路
正如喺香港， 17年前冇人知沙士買樓會發達
但佢哋敢做，但當人人都知道買樓會發達嘅時候，
就唔會輪到你。

溝女亦都係一樣

港女已經係，價值被mark up得比較高
你同大部份人一樣跟風溝港女
你就要接受呢個mark up左既價

咁點算呢？

我成日周圍去旅行
基本上一年都會有10次
喺旅途上會認識到唔同國家嘅女性
其實係其他國家，唔係每一個國家都會有女權問題

例如，烏克蘭同俄羅斯嗰啲鬼妹
佢哋國家好窮，佢哋一個月嘅收入只係得3000到$4000港幣
所以佢哋會來香港或者大陸教書。
其實只要你肯學好英文，俄文
你唔難去溝到一個金頭髮藍眼珠模特兒身材
嘅外國人

曾經有一個德國妹，同法國妹鍾意我
我問佢哋，你哋唔會覺得亞洲人「又黃又矮又瘦咩」
佢哋答我，亞洲人比較順眼同埋襟老
所以亞洲人亦會有一定嘅市場

而我曾經同過啲韓國女仔飲酒吹水玩
其實佢哋好多都有男朋友打女朋友嘅問題
因為韓國嘅人男權主義都幾重
如果你識韓文，港男嘅真心係可以溝到韓妹 o架妹
如果你帶咗個韓妹嚟香港
港男唔識韓文 你都唔會俾人叫到牆腳

「技能好重要」

台妹就溫柔體貼 起碼你想扑嘢會配合
唔使喺度又跪又求先俾你吉得一兩下冇水嘅鮑魚

學一個語言
幾個月識講單字
一年起碼都可以講到句句子啦
兩年起碼都聽得明少少人哋講乜啦

付出兩年時間 獲得一個有價值的終身伴侶
你哋真係可以考慮下外國人

加上香港嘅地理條件
三不五時外地啲女就會過嚟香港旅行
所以你唔使出國 去蘭桂坊都唔愁無機會

而且香港的國際地位 好多日韓台泰的女都會對香港城市有憧憬

————————-
#20 口才
#86 割蓆須知
#149 身體接觸技巧
#269 技能

鬼神d fd?

用兔美子對死人眼得唔得

點解可以冇文化衝突嘅 有文化衝突真係會好交關個喎

有咪協調 始終我講果堆係已發展兼西化城市
唔係印度中東 文化差異唔大